睇日蝕，學歷史。「日蝕，必有亡國死君之災。」

睇日蝕，學歷史

自古以來，出現「日食」係一等一嘅大事，正所謂「日食修德，月食修刑」之說，「日食」嘅出現象徵帝王嘅德行有失，帝王要改善自身，否則上天會作出懲罰。

中國著名預言《推背圖》作者李淳風曾言：「日蝕，必有亡國死君之災。」
說明出現「日食」會導致執國君性命攸關、改朝換代、叛亂、打仗、失去疆土等不祥之兆。

過去曾出現「日食」前後嘅年份，均有天災人禍發生，例如鴉片戰爭、華北瘟疫、八國聯軍、抗日戰爭、唐山大地震等，全部都係喺「日食」出現嘅時候發生，一般短則三月，長則三年。

近代可參考，08年8月曾出現「天狗食日」，在一個月後隨即發生了環球金融海嘯。

舊年12月匪國內地發生「天狗食日」，一個月後便出現武漢肺炎，導致全球數以百萬人染疫。

由此可見「日食」會對世界經濟、民生、政治等，產生舉足輕重嘅負面影響。

而上天選擇喺呢個時候天狗食日，正正就係要話比執權嘅人知醒醒定定，咁係呢，短則三個月，長則三年嘅日子入面，香港人拭目以待。

#天狗食日 #日偏食

香港歷史

推

明天照常上班

希望信得

快啲就好

呢啲學說，好難講，推背圖備受質疑

一定係咁啦

其實都係發生左之後先match返落去多

希望中啦

每幾年就1次日蝕 d君主都幾唔得閒

因為好多都亂

咁其實要睇個時期，同程度嘅。

你可以當巧合，可以當故事

怪力亂神聽下咪算

其實係㗎好多時候都係因為古人唔了解科學所以就會畀佢另外一個嘅意思

承你貴言
天滅中共

即係中共三年內會玩撚完

唔好氹人開心喎

香港三年內玩完。

中共三個月內玩完了

同啲女信星座有咩分別。

上年12月都有日蝕

金仔

留名見證預言

北京開會 存檔死清光

所以武漢肺炎

其實呢呢啲怪力亂神係有佢嘅根據亦都有佢嘅不可信性

咪泛民正式比港共收皮

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

的確呢啲神怪宗教野太多都係古代人科學知識有限，為左合理化件事整出黎，就好似耶路撒冷圓頂清真寺到佢地會拜一舊石，因為佢地覺得舊石係神送落黎，但其實只係舊殞石

其實成日都日蝕
希望雜種長命百歲 咁早死支那又續命

與其信呢d野
我不如用念力推翻共產黨

今日係夏至加日食 其實都幾難遇到 應該黎緊都可能有君主問題

推
林鄭 黑警 冚家剷 不得善終

漢文帝啲下詔罪己同天氣報告無咩分別
見到就知嗰幾日唔係日食就多雲有雨

睇連登 學歷史
越反越紅

香港係平衡時空架

拜神抗共

飛機文

天滅中共

學歷史學到噉

陳雲：夏至而日蝕。是日夏至，日照時間最長，然而陽消而陰長，應了庚子年之值年卦——明夷卦之天地晦暗之象。
兼且上水與大埔之間出現雙彩虹，白虹貫日而日蝕，頗為凶險。
君子進德修業，自求多福。
（復興神壇有各類法器佛寶，除障去災，增福迎祥，歡迎pm幹事查詢。）

up咩9

古人智慧，未理解到不代表係虛構迷信

年年都日蝕

2020 仲鼓吹怪力亂神真係弱智

柒少陣啦， 古人智慧，人唔笑狗都吠

每年會發生2次至5次的日蝕，每個蝕季至少發生一次。自從1582年創始格曆之後，曾發生5次日蝕的年份有1693、1758、1805、1823、1870、和1935年，下次將出現在2206年。5次日蝕幾乎都是偏蝕
Source:Wiki()

唔好死

你死左好難搵個咁撚蠢嘅領導人

港豬：

聽日照常番工

咩年代，咁迷信

收工係樓下執定兩箱罐頭牛肉

可以google一下沙羅序列137

Push

信則有。究竟中国命運會點？！

咁 2009 個次呢

2020年仲有人信呢d

當我求下各位燈神
唔好燈

雖然唔捨得，但習總林鄭請rap

同埋睇tvb既開心速遞

長江缺堤
北京新毒
中印開波
美國制裁

⚠️⚠️令到文宣廣傳⚠️⚠️
和理非都有支持的力量！
請訂閱以下YouTube channel
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️

唔只 全世界嚟講 每年起碼兩次日食 唔怪得地球咁動盪

咪即係每幾年都有人唯恐天下不亂咁樣搞屎棍

最好一舊磒石轟落黎

三年又三年

快啦

一、看食份大小，食多災重
日食只要過半，災害就慘重；日食有大半，災很重，人君當其衝；如果全日食，不出三年奪其國亡天下：
「蝕少半災輕，蝕大半災重。蝕既（*全部），亡國殺君之象。」
「日食少半，諸侯、大臣亡國失地相逐。蝕半，有大喪亡國。蝕大半，災重，天下之主當之。蝕盡，亡天下，奪國，臣弒君，子弒父，不出三年。」
二、從日食發生的時間看兵禍
日食從午後發生，主有兵禍：「日午時以後蝕者，有兵，兵罷不起。」
三、從日食起處看災亂類型
日食從上開始發生是最嚴重的，其次為旁，下方開始較輕：
「日食從上起，君失道而亡。從旁起，內亂兵大起，更立天子。日食從下起，女主自恣，臣下興師動眾失律，將軍當之。」
四、從日食伴隨的現象來看災亂

日食發生時伴隨者光暈、飄雲、大風、或是酷似白兔、白鹿的模樣，都是大亂的現象：
「日食而暈傍珥，白雲來去掩映，天下大亂，大兵起。臣弒君，君失位。」
「日食大風地鳴，四方雲者，宰相專權謀反之象。」
「日蝕而旁有似白兔、白鹿守之者，民為亂，臣逆君，不出其年，其分兵起（事）。」
五、日食發生的月份和災難類型
日食發生的月份不同，所主的災難也有差異：
「正月蝕（*今同食），人多病；二月蝕，多喪；三月蝕，大水；四月、五月蝕，大旱，民大飢；六月蝕，六畜死；七月蝕者，歲惡，秦國惡之；八月蝕者，兵起；九月蝕者，女工貴；十月蝕者，六畜貴；十一月、十二月蝕者，糴貴。」

見到日蝕嘅國家都會亡主

古人智慧教你飲符水醫病呀快撚啲去啦

金正恩？

迷信撚全面進場

咪撚燈啦

醒定都太遲

推赤巴post

又黎連燈力量

可唔可以打少陣飛機 做多啲實事

燒山好似話過中共會超越蘇聯73年嘅國詐

點睇2012年5月21日香港日環食

五月蝕，大旱，民大飢

似一d
蝗蟲已經入境，產卵後待水退後大旱大量蝗蟲

講咗 30 幾年，中間都幾次日蝕啦。

呢d野跟本穿鑿附會
有大事發生無日蝕又點計

湯好飲，劇好睇

痴撚線
以後所有不利支那既野都唔講得
原來連燈都行緊國安法

呢家野古時天文無咁勁就話迷信啫
現代有晒科學角度解釋咁好難信啵

呢三十年香港見證咗十幾次日食 亡咗國死咗君未

1992 年 12 月 24 日 日 偏 食
1995 年 10 月 24 日 日 偏 食
1997 年 3 月 9 日 日 偏 食
1998 年 8 月 22 日 日 偏 食
2002 年 6 月 11 日 日 偏 食
2007 年 3 月 19 日 日 偏 食
2008 年 8 月 1 日 日 偏 食
2009 年 1 月 26 日 日 偏 食
2009 年 7 月 22 日 日 偏 食
2010 年 1 月 15 日 日 偏 食
2012 年 5 月 21 日 日 環 食
2016 年 3 月 9 日 日 偏 食
2019 年 12 月 26 日 日 偏 食

其實好似成日有架喎…只係唔同地方咋嘛

一陣又有人話你迷信撚，唔科學

樓主仲話短則三個月 長則三年
大包圍一定中

有冇日蝕人類都會自己仆街

沙羅週期137

原來歷史已經安排好
可以助享其成 係時候休息等收穫

衰撚過耶撚

沙羅137系列

收成期

精神勝利法？

某君上台

台灣見到日環蝕

又打飛機

睇睇沙羅137序列先講

聽日照返工

亡國你我受害苦

亡君就皆大歡喜

所以梗有嘢中架

連登仔見親其他占卜玄學po就話人迷信垃圾
見到呢d對自己有利既玄學po就信到十足十

同d玄學友 講科學。 you must be fun in the party

推背圖 流野嚟㗎喎

真唔真都好 滅到共就得

我信

好嘢

但今次打斜蝕喎 咁點計?

日蝕引起既磁場改變有機會可以激發起蝗蟲生育力

大佬 你唔好有事呀 我要見證歷史

台灣都見到, 咁台灣又有亡國之災?

咁成個東半球都有亡國死君

習大會怕個天？
美國佢哋都唔怕
個天想搞中國，只會後果自負

🖐🏻

小農DNA, 仲信埋呢D on9野，笑撚死人

用下腦得唔得

屌啦日蝕一野畫過半個地球，仲要一年幾次，地球上有幾多君主多多都唔夠死

國之將亡。。。。。

希望係真